19/20 NON-JUPAS專區 (7) 努力一定有回報

佢gp discussion好似係問公立醫院人手不足嘅問題癥結同有咩解決方法
individual就問點解要收你 同埋問有冇去過business leader forum 如果有嘅話會問你學到啲咩